廣東話歌詞真係好靚

生生不息的愛情渝越物質 跨過世紀

就算你壯闊胸膛 不敵天氣
兩鬢斑白 都可認得你

連綿綠色萬里 靜悄得鳥獸走避
只得我蠻荒中等你

在最燦爛時光交織美麗的錯愛

繽紛色彩閃出的美麗
是因它沒有分開每種色彩

沒完沒了各有需要把青春賤賣

熱烈地彈琴熱列地唱

文明能壓碎 情懷不衰 無論碌鳩笠水

我現時自己肯做飯

仍然相信 有愛必可贏

食軟雪糕 雪糕 雪糕

成首富士山下都好正 以前細個聽意會唔到個意思 宜家聽返更有味道

誰都只得那雙手 靠擁抱亦難任你擁有
要擁有必先懂失去怎接受
曾沿著雪路浪遊 為何為好事淚流
誰能憑愛意要富士山私有
何不把悲哀感覺 假設是來自你虛構
試管裡找不到她染污眼眸
前塵硬化像石頭 隨緣地拋下便逃走
我絕不罕有 往街裡繞過一周
我便化烏有

曳搖共對輕舟飄，互傳誓約慶春曉，
兩心相邀影相照，願化海鷗輕唱悅情調。
淚殘夢了燭影深，月明獨照冷鴛枕，
醉擁孤衾悲不禁，夜半飲泣空帳獨懷憾。

眉目裡似哭不似哭
還祈求甚麼說不出
陪著你輕呼著煙圈
到唇邊 講不出滿足
你的溫柔怎可以捕捉
越來越近 卻從不接觸

La...... La......

茶沒有喝光早變酸
從來未熱戀已相戀
陪著你天天在兜圈
那纏繞 怎麼可算短
你的衣裳今天我在穿
未留住你 卻仍然溫暖

徘徊在似苦又甜之間
望不穿這暖昧的眼
愛或情借來填一晚
終須都歸還 無謂多貪

猶疑在似即若離之間
望不穿這暖昧的眼
似是濃卻仍然很淡
天早灰藍 想告別
偏未晚

不渴望 你不要令我多幾多渴望
你只要為我點一點火
然後讓我此刻至少可度過
我可以令你差不有快樂
我可以為你點一點火然後望你輪廓
不想甚麼悲壯 不想甚麼沮喪
煙圈悄悄墜落 煙灰至少將心事証明燃燒過

一早篇好的情人 早晚 始終 會等到

殘忍只需一棍

就似夢裡面熾熱愛海變冰川

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋

再見不到也許紋身少不免
但金毛ling何事秋風悲畫扇

同甘苦抗疫挽手 齊心抵抗別送頭
來年摘下面罩 為著去煲底見你

我個春袋 你個春袋
互咬先至係甜

黎明來到要光復這香港

做飯做飯做飯做飯

切一半山給你 切一半海給我 有些愛無人願收

這段情來到這裡 回頭是一雙手扣

就算親別要走那麼近 就算親避到隱世小鎮

遇怪魔我即刻變大個

半斤八兩做到隻積咁嘅樣

其實係未熱戀已相戀定失戀
....

人間多少瘡疤見報 若太深奧懶得知道 斑點狗太瘦 是與他僅有的煩惱 醒於不安的清早 你竟然從沒遇到 你沒有心思控訴 從未曾怕累怕趕只畏懼枯燥

人與人太多 混亂之間
兜兜轉轉經過太多
途人之間 千百次遇著亦是緣慳
某個人從此不賞一眼 唯獨是你共我一直行

從我們結識 直路轉彎
相親相爭起跌太多
仍然支撐 哭過以後笑臉又重返
看放完後煙花都消散
而我們跌撞過 始終可繼續逛

冷暖那可休 回頭多少個秋
尋遍了卻偏失去 未盼卻在手
我得到沒有 沒法解釋得失錯漏
剛剛聽到望到 便更改 不知那裡追究

一生何求 常判決放棄與擁有
耗盡我這一生 觸不到已跑開
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有

仆街
每句都係同一狀況唔同字

如果苦笑比眼淚更真 但願笑聲像一滴滴吻
如明日好景忽遠忽近 仍願抱著言份情沒疑問
----
怪你過份美麗 如毒蛇狠狠箍緊彼此關係
彷彿心癮無窮無底 終於花光心計 信念也都枯萎
怪我過份著迷 換來愛過你那各樣後遺
一想起你如此精細 其他的一切 沒一種矜貴
----
林夕x張國榮

建議大家睇一次 radis 嘅傳說
係聽到我跪拜嘅詞

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

你是千堆雪我是長街
怕日出一到彼此瓦解

屌。你。老。母

瀟瀟瑟瑟悄悄夜靜無人伴我行是寂寥
絲絲點點細雨串串落下迷離撲朔飄渺
冰冰冷冷滴著微微柔黃是霧淡的苦笑
飄飄涼風輕吻浪潮
偏偏想起那次幸運回頭大會堂裡邂逅
卿卿我我說笑靜靜垂頭兩手輕輕緊扣
分分秒秒像是停留停留浪漫中的演奏
可惜時光不會逗留 轉眼飄走

迪士尼套Pocahontas 廣東話歌詞勁靚
又貼近原本啲歌詞 又寫得靚

閉起雙眼我最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰
感激車站裡 尚有月台曾讓我們滿足到落淚
擁不擁有也會記住誰 快不快樂有天總過去
愛若為了永不失去 誰勉強娛樂過誰
愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

夕爺啲歌詞真係無得輸

好平庸咋喎

流水很清楚惜花這個責任
真的身份不過送運

幾多對 持續愛到幾多歲

明目張膽啲歌詞

周耀輝
在頭上有花 突然就會開出晶瑩下晝
右臂有些逆麟 破損受傷經常有
在眉下有霜 突然落到心中鋪平內疚
就發怪的夢 就算尾巴獨角多罕有
若沒有人選你 就別靠人保佑
用鯨魚浮出水的溫柔 做美好的獸
若沒有人選我 但未夠人荒謬
為著能夠 就有好理由
讓我邀請我們 走

呢首好少人提 但長期喺playlist

等收工 就快拉柴 望改善 你係發緊夢

邊個未入Google Classroom未交功課㗎

識野！

周爸

正

想 我都好想好似中左頭獎

仲未有人講不來也不去

得返歌詞

萬能俠昨日熱誠隊友 通通隱了居
新世紀福音熱潮動畫 一早不再追
面對生活流水 天真給幾次榨取
往日戰友 一一退隊
不記得夢幻樂園地址 消失於市區
一箱箱護衛地球漫畫 安息於廢墟
習慣失望和氣餒 有勇氣原來亦有罪
已到達大人年歲 那偉大預言無根據

手牽手跨過白雪 春風吹花卉
尋個樹蔭雙宿雙棲 如大地靜了總有依歸

困於這街道上團聚 卻失散幽暗角落裡

士多啤梨啤梨蘋果橙

萬世得我 只得我 在燃燒
圍著愛 獨看星塵被我照耀
唯卻只一個
難對比生與命玄妙
靈魂在某天想要光 便有光
白晝黑暗互分一方
別了一體的我和你分得出對方
我分裂出眾生
毛孔肌膚血管心臟
繁榮與蒼茫
平坦崎嶇
正反裡荏苒時光
忘掉對天際的仰望
忘掉每個自己 舊日我跟你
是源自那 神聖耀眼燦爛晨曦
和平在戰爭災難裡爭取
情感於興建繁囂中粉碎

小克

倚星細語抱月夜談

好心一早放開我 重頭努力也坎坷
統統不要好過 來年歲月那麼多
為繼續而繼續 沒有好處還是我
若註定有一點苦楚 不如自己親手割破

完了吧 如無意外 從今開始該好好戀愛 放下從前一段感情 才能追求將來 你就似沒存在 完了吧 然而你不在 情況未像幻想般變改 告別從前總是不易 原來假如只得我在 我竟未能覓尋下一位摯愛

最好 有生一日都愛下去
但誰人 能將戀愛當做終生興趣
生活 其實旨在找到個伴侶
面對現實 熱戀很快變長流細水

可惜我 不智或僥倖 對火花天生敏感
不過 兩隻手拉得太緊
愛到過了界那對愛人
同時亦最易變成一對敵人

也許相愛很難
就難在其實雙方各有各寄望怎麼辦
要單戀都難
受太大的禮會內疚卻也無力歸還
也許不愛不難
但如未成佛昇仙也會怕愛情前途黯淡
愛不愛都難
未快樂先有責任給予對方面露歡顏

得到浪漫 又要有空間
得到定局 卻怕去到終站
然後付出多得到少不介意豁達
又擔心 有人看不過眼

當 赤道流住雪花 眼淚溶掉細沙
你肯珍惜我嗎 如浮雲陪伴天馬
公演一個童話

脈搏顧好不要怕

若那日你沒離棄我 已是某段情歌

臨插入去才害怕開門無話想講
先抽幾根煙看馬路轉燈真耐看

這朵鮮花 順時逆轉 逆時順轉 花蕊也是圓
六瓣相接間貫穿 便重疊永遠
這朵心花 順延未斷 蔓延情亂 接通萬世緣
緣盡愛未完 一刻的心軟

係曖昧

林子祥 追憶

童年在那泥路裡伸頸看
一對耍把戲藝人
搖動木偶令到它打觔斗
使我開心拍著手
然而待戲班離去之後 我問
為何木偶不留低一絲足印
為何為何曾共我一起的像時日總未逗留

從前在那炎夏裡的暑假
跟我爸爸笑著行
沿途談談來日我的打算
首次跟他喝啖酒
然而自他離去之後 我問
為何夏變得如冬一般灰暗
為何為何曾共我一起的像時日總未逗留

從前共你 朦朧夜裡
躺於星塵背後
難明白你 為何別去
留下空空的一個地球

徘徊悠悠長路裡
今天我知道始終要獨行
閒來回頭回望去追憶去
邊笑邊哭喝啖酒
然而就算哭仍暗私下慶幸
時日在我心留低許多足印
從前從前曾共我一起的現仍在心裡逗留
從前誰曾燃亮我的心始終一生在心內逗留

次次都聽到眼濕濕

43:21

不信眼淚 能令失樂的你愛下去
難收的復水 將感情慢慢盪開去
如果你太累 及時地道別沒有罪
牽手來 空手去 就去

加埋哥哥把聲真係無得頂

不種下甚麼
摘來甚麼

垂頭前沒緣份喪氣
睡到醒才站立得起
盲目過便看到天機 反覆往來
又再做回自己